希望3/8旺角遊行唔好影響到警察體育遊樂會開放

警察體育遊樂會位於九龍西洋菜街北 430 號，從地鐵太子站 A 出口步行前往，祇需五分鐘，從香港或新界乘坐巴士前往，巴士站亦在附近彌敦道近界限街處。 警察體育遊樂會為會員及家屬提供各式各樣的體育、康樂、飲食、會議等設施及服務。

香港警務處
丙部門
人事部
人事服務及職員關係科
膳食、會所及體育課
警察會所
警察體育遊樂會
地址 九龍西洋菜街北430號
辦公室電話 2778 0082
傳真 2788 2706

休班阿sir同屋企人要去放鬆叉電先有力去打爆暴徒個頭架嗎！支持阿sir放工休息玩樂，強烈反對廢青搞亂社會。

取消呢啲會啦！
佔地多又嘥納稅人錢營運
享用嘅嗰班畜牲仲要打鳩俾錢佢哋享受嘅人！

警察體育遊樂會 啲圍欄好撚矮架，千其唔好唔小心行左入去整爛野阿！！

推

8月3 旺角見

緊急 收到風今星期六旺角會出事